<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Copyright (C) 2013 The Android Open Source Project

     Licensed under the Apache License, Version 2.0 (the "License");
     you may not use this file except in compliance with the License.
     You may obtain a copy of the License at

          http://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0

     Unless required by applicable law or agreed to in writing, software
     distributed under the License is distributed on an "AS IS" BASIS,
     WITHOUT WARRANTIES OR CONDITIONS OF ANY KIND, either express or implied.
     See the License for the specific language governing permissions and
     limitations under the License.
-->
<resources>
    <string name="app_name">通院智慧管理系统</string>
    <string name="ble_not_supported">BLE is not supported</string>
    <string name="label_data">Data:</string>
    <string name="label_device_address">Device address:</string>
    <string name="label_state">State:</string>
    <string name="no_data">No data</string>
    <string name="connected">Connected</string>
    <string name="disconnected">Disconnected</string>
    <string name="title_devices">通院智慧管理系统</string>
    <string name="error_bluetooth_not_supported">Bluetooth not supported.</string>

    <string name="unknown_device">Unknown device</string>
    <string name="unknown_characteristic">Unknown characteristic</string>
    <string name="unknown_service">Unknown service</string>
    <string name="location_344">&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;通信原理硬件实验室面向通信工程专业，开设了《通信原理实验B》（硬件部分，8个实验），能够满足通信工程专业基础课程的实践教学需要。学生在这里，能够使用电子仪器仪表观察分析电子线路、通信系统性能，并能运用图表、公式等手段表达和解决通信工程的设计问题。\n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;针对通信系统中复杂工程问题，我们设计了“全双工通信演示系统”，该平台能够将模拟/数字通信、有线/无线通信、基带/频带通信系统各个节点的实时波形呈现给学生，促进学生理论联系实际用工程的思想理解通信系统。\n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;在过道两边分别展示了《通信原理实验》中的主要实验内容，包括有：数字调制与解调、抽样定理、差错控制编码、眼图等。这些实验结果能够印证课程中的重要理论，测试过程可以锻炼学生仪器仪表的使用技能。
</string>
    <string name="location_340">&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;通信系统仿真实验室面向通信工程专业，开设了《通信原理实验B》（软件部分，8个实验），学生在这里使用MATLAB、SIMULINK及SystemView等软件围绕通信系统基本理论展开模块仿真，运用工程基础和专业基本原理，分析影响通信系统有效性、可靠性的可能因素，获得有效结论；根据对象特征，选择研究路线，设计可行的实验方案。\n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;该实验室是中心于2016年与美国国家仪器公司（NI）、上海聚星仪器有限公司共建的，结合USRP、LabVIEW等工具能够满足实操环境下通信系统设计、开发、验证、测试的需求，将解决通信系统中复杂工程问题推向了实际化。同时结合虚拟仪器技术自制了MyDAQ功能扩展板，将虚拟仪器引入到了《通信原理实验》的教学中。\n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;为了能够全面检验实验教学效果，中心从2011年起实施了《通信原理实验》课程考核方式改革，改革历经了“试点——推广——全面铺开”三个阶段，覆盖了学习本门课程的全部专业，规范了教师成绩评定的标准，端正了学生的实验态度，提高了学生的实验技能。
</string>
    <string name="location_336">&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;通信信号处理实验室是2013年9月西安邮电大学和美国XILINX公司联合成立的，主要承担通信工程专业本科生的培养。在XILINX支持下依托联合实验室，实验教师研制了“现代通信综合实验系统”并以投入使用。基于该平台能够快速的进行通信系统模块设计验证，有助于学生解决复杂工程问题能力的培养。经过近五年的发展该系统已经演进出4代5款产品，2016年10月由中国高等教育学会主办的“第四届全国高等学校自制实验教学仪器设备评选活动”该系统获得了全国三等奖。\n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;经过多年的发展，我们形成了《通信原理》、《通信原理实验》、《信号与系统》和《数字信号处理》等一系列专业基础省级精品课程和精品资源共享课。在此基础上2015年申报的“‘多维协同，知行并重，学以致用’的《通信原理》课程教学改革与实践”获得了陕西省教学成果二等奖。
</string>
    <string name="location_136">&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;融合通信实验室是2013年我院与苏州网经科技有限公司校企协同共建的专业实验室。实验室建有OfficeTen3800/2800融合通信网关、OfficeTen1820管理路由器、三层交换机、服务器、智能呼叫中心、IP话机、模拟话机、计算机等设备共计40余台套，总价值50.6万余元。结合实验室自身特点，围绕融合通信（IMS）技术的企业级架构，为学生提供多业务融合通信的实验平台，开设了《通信网实验》、《专业课程设计I》、《专业课程设计Ⅱ》等实验课，年度接待学生人数可达400余人， 22000人机时，设备利用率高于60%，满足了高素质交换网络技术人才培养的实践教学条件。\n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;在《通信网实验》课程中，学生通过在IP环境下对Office Ten网关设备以及IP PBX交换设备完成多媒体通信的网络搭建及数据部署。学习构建企业内部的数据网络、VoIP语音网络，并在此基础上实现统一通信业务。该课程能够根据实验方案构建实验系统，对实验结果进行分析和解释，通过信息综合得到合理有效的结论，培养了学生现代通信网络的规划及架构能力。
</string>
    <string name="location_132">&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;西安邮电大学华为C&amp;C08数字程控交换实验室建于2006年，隶属于我校信息通信国家级实验教学示范中心，实验室面积120平方米。\n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;主要设备为我国华为公司生产的C&amp;C08数字程控交换机，烽火光端机与直流电源等设备。C&amp;C08维护终端18台套，计算机设备36台套。\n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;实验室承担了通信工程专业《专业课程设计I》、《专业课程设计II》、科研训练等集中实践环节课程。利用C&amp;C08数字程控交换机面向交换方向学生开设了《通信网实验B》。近三年，年均接待学生人数486人，年均21398人机时，年均设备利用率58.87%。\n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;《通信网实验B》主要的特色实验有交换机开局、局间7号信令数据配置、自环数据调试以及交换机维护实验等。通过老师的讲解与学生在实验室的实践锻炼，学生可以掌握实际在网交换机从开局到实际运行的数据配置，了解通信系统的设计、施工、运维等过程，具备了良好的工程实践能力。教学中主要采用了虚实结合的教学方法：在教学中采用了虚实结合的教学方法，学生利用华为提供的服务器端和客户端软件在维护终端上进行虚拟数据配置，将输入命令进行保存，再经老师确认后依次加载到交换机进行验证，在培养学生工程实践能力的同时，有效的解决了设备资源的压力。\n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;《专业课程设计II》要求学生利用所学的专业基础知识以及掌握的Matlab工具，以团队为单位设计实现802.11a物理层链路。学生根据设计要求查阅科技资料，完成系统总体设计框图设计，根据系统功能要求选择合理的设计方案，对总体设计框图进行细化，进行全系统仿真模拟实现，验证结果。通过本课程的学习，使得学生具备团队协作能力、文献查询分析对分解后的复杂工程问题进行表达、建模、正确描述系统解决方案的能力。
</string>
    <string name="location_128">&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;光通信实验室是西安邮电大学与武汉邮电科学院——烽火通信公司于2011年9月联合共建的实验室。烽火通信公司是中国光通信的发源地，他们的光传输与网络接入设备2015年进入全球五强，因此，武汉也成为中国的“光谷”。\n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;实验室建有光传送网和光接入设备，共计23台套，总资产2620万。 它们能够完成对光通信网络从设计、施工网管、测试和运维的模拟实现，所以我校成为了烽火通信公司国内唯一授权的培训中心。\n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;该实验室开设了光方向《光纤通信实验》、《光网络实验A》独立设课实验，承担了通信工程专业本科《专业课程设计I》、《专业课程设计II》、《科研训练》等集中实践课程。\n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;借助该共建平台，我院与烽火通信公司联合培养教师队伍，先后有张新社、秦婷、石敏、刘原华、何华、王渊博、王彦本等7名教师参加企业培训。到目前为止，我院与企业联合共为运营商开展了16期的培训工作。同时，根据企业对运营商员工的培训认证的课程体系，面向本科生，校企共建光传送网课程系列实验。较好的满足了光通信应用型人才的要求，实现了高校人才培养与企业需求的接轨。
</string>
    <string name="location_127">&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;该实验室是我校2005年与华为技术联合共建，2011年建设了电信业务开发平台，2016年紧跟信息通信技术发展持续建设了软件定义网络实验平台。\n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;实验室包含华为SOFTX3000软交换机、各种媒体网关、电信业务开发平台等设备，共计68台套，资产价值255万元。\n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;姚引娣等5名教师参加了华为技术企业培训，并获得认证证书，并将企业的课程引入本科教学，面向通信工程专业，开设了《下一代网络实验》、《通信网实验B》独立设课实验，承担了《专业课程设计I》、《专业课程设计II》、《科研训练》等集中实践课程，年均接待学生约1100人次（含研究生、其他专业认识实习），年均23283人机时，设备利用率为67%，满足了通信技术人才培养的实践教学条件。\n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;学生在这里，可以体验到基于IP的语音、数据、视频等多种电信业务；可以模拟进行电信级软交换网络的规划、设计、配置、调测、信令追踪等；同时也可学习最新的软件定义网络技术。
</string>
    <string name="location_124">&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;TD-SCDMA无线专网实验室是2012年由西邮和大唐移动共建的实验室\n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;实验室由大唐无线专网设备一套，电脑终端40台构成，主要面向物联网工程专业和电子信息科学与技术专业本科教学和教师科研。为了更好的适应本科教学的需要，2015年实验室采购了40套和TD-SCDMA无线专网设备配合使用的移动终端实验箱\n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;可以基于功能手机、Web手机、智能手机实验平台开展嵌入式系统原理与应用、物联网移动终端应用开发、认识实习、数据采集与控制应用、基于物联网应用软件开发、生产实习、毕业设计等课内、集中实践课程，相关课程正在陆续完善开展。实验室年度接待学生人数可达400余人， 30000人机时，满足了高素质应用型人才培养的实践教学条件。
</string>
    <string name="location_123">&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;IP网络技术实验室是通信工程专业重要的专业实验室之一，是2006年我院与中兴通讯校企协同共建的IP方向专业实验室，并获“ZTE中兴NC授权培训中心”授权。实验室现有高端路由器、智能交换机、服务器、统一安全网关、串口服务器、计算机等设备共计80余台，结合实验室自身特点，围绕电信城域网、企业网、园区网等IP网络技术，开设了《IP网络基础与实验A》、《高级路由协议与实验》、《IP网络设计实例研究与实践》等独立设课实验，满足了高素质IP网络技术人才培养的实践教学条件。\n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;校企协同共培师资、共建课程。我院8名教师参加了中兴通讯的企业培训，通过了中兴通讯相关讲师认证，并将企业的课程体系引入学校，面向本科生、研究生，校企协同共建了“入门、提高、综合应用与创新”的三层次电信特色鲜明的IP网络技术系列课程（IP网络基础与实验A、高级路由协议与实验）。在此基础上，编写了系列课程的配套教材——《IP网络技术与应用》，该教材荣获了2015年陕西省高校教材一等奖。\n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;虚实结合的实践教学方法。《IP网络基础与实验A》、《高级路由协议与实验》课程中，学生借助实验室实体网络设备，采用VLAN、OSPF、BGP、ACL、SuperVlan、VRRP、DHCP等IP网络核心技术，利用GNS3、eNSP、Wireshark等虚拟软件，能够独立的进行IP网络规划、组网、配置、调试及故障排查，满足企业对网络类工程应用型人才知识结构和能力的要求，实现了高校人才培养与企业需求的接轨。\n&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;项目驱动的实践教学方法。《IP网络设计实例研究与实践》课程中采用项目驱动的教学方法，教师通过下发城域网、企业网、园区网的建设项目以及要求，学生分组以团队的方式竞争项目，团队内部竞聘项目经理等，团队整体完成项目方案设计、实施、测试等，教师以答辩验收、上机测试、笔试的形式给出实验成绩，逐步形成了“课内与课外融合、虚拟与实体融合、理论与实践融合、团队考核与个人考核相融合”的实践教学新模式，改善了教学效果，提高了自主学习能力、培养了学生的创新意识。
</string>
    <string name="jieshao">本系统为西安邮电大学通信与信息工程学院智慧管理系统，采用蓝牙定位的方式给学院中的实验室进行介绍以及能够查看该实验室本周课程。研发小组：通信与信息工程学院移动开发小组 小组成员：李睿鑫 通信工程2015级 郑雨荷 通信工程2015级 王伟竹 通信工程2016级 指导老师：王军选</string>
    <string name="location_348">&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;&#160;通信基础实验教学中心是西安邮电大学8个专业基础实验中心之一，“通信原理实验室”是中心成立最早，发展最成熟，学生受益面最广的实验室，主要承担了全校《通信原理实验》课程的教学任务，每年约有800余名学生在这里进行实验。</string>

    <!-- Menu items -->
    <string name="menu_connect">Connect</string>
    <string name="menu_disconnect">Disconnect</string>
    <string name="menu_scan">Scan</string>
    <string name="menu_stop">Stop</string>
     <color name="black">#000000</color> 
</resources>
